《香港人權及民主法案》齊齊集氣

呢個真係好緊要
大家齊齊集氣

《香港人權及民主法案》大致內容:

根據美國國會2019年6月份公布，主要內容有5大項︰

一、要求美國國務卿每年向國會提交報告，判斷香港自治地位是否繼續符合1992年所通過的香港政策法；

二、要求美國總統確定哪些人需要為「銅鑼灣書店」事件、以及香港基本自由受打壓而負上責任，包括把書店相關人士引渡到中國內地、拘留或審判的人；凍結他們在美國的資產，並拒絕入境美國；

三、要求美國總統制定策略，保障美國公民和企業免受香港修訂後的逃犯條例所威脅，包括確定會否更改美國與香港之間的引渡協議、以及美國國務院對香港的旅遊警示；

四、要求美國商務部提交年度報告，確定香港政府有否確切執行美國針對敏感兩用物品（dual-use items，泛指軍商兩用）出口規定，以及美國和聯合國制裁規定，特別是針對北韓和伊朗的制裁；減低警方的軍事武力

五、確保那些參與非暴力示威，爭取香港民主、人權和法治的人士，不會因為遭香港政府拘捕、監禁或其他不利舉動，而被美國當局拒絕發出簽證。

另外，根據8月中旬報道，法案可能加入要求香港在2020年實現立法會全面直選、以及普選行政長官，以達致真正的高度自治。

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
手足一個都不能少
我地應承過佢地 要幫佢地走埋落去

雙語留言

Comments with English version please

推 唔好俾燒山燈死

(真緊急)見字幫手copy廣傳 星期五1930集氣千人太子站獻花要fact check就煲大個輿論生要見人 死要見屍

推

Push

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

推

Support this one
They must bare what they have done before
If we burn, you burn with us

推 比多D人睇到呢個好緊要

Pish

Push, please let more people to know how important of this Hong Kong Human Rights and Democracy Act

push

push

oh, I can't

仲要加辣
暫時呢個version好廢

唔好睇小呢個方案

If we burn, you burn with us

狗官齊齊留係大灣區

Push

我都知, 不過絕對係好開始
Btw, 係咪要等佢出左先知詳情?

Please let more people know about Hong Kong and ask them don’t come to HK now as it’s very dangerous right now.
Also, there maybe protesters killed by the “Hong Kong Police” or raped by them
And we would like to force the MTR to provide related CCTV as evidence.
Please stand with Hong Kong and please save us!

今次真係要人多
同人地講我地要幫手
唔想再有手足犧牲

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生 - 4/9/2019
9人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

Please help hong kong
The police need to pay for it

We need more people in this assembly
Actually, we have no army, no weapon
It is difficult to resist the terrorists (Hong Kong Police)
We don't want anyone sacrifice anymore
So, please pass the act

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

Pishhhh

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

唔止集氣要人到現場呀
9月8

一定要大幅加辣，至少要做呢幾樣：
1.聯合歐盟禁止出口一切軍火、防暴裝備及配件予公安及popo，斷popo武器來源
2.下令Ops-core停售FAST防彈頭盔予老解特種部隊、武警及飛虎隊（得少量老解特種部隊、武警同飛虎用Ops-core)，Team Wendy停售Exfil系列頭盔予畜蟲、CTRU等特狗單位
3.下令ASP以「防止popo錯誤用其產品非法扑市民頭」為理由，斷popo狗棍供應
4.下令Crye Percision停賣戰鬥服予popo，但容許繼續售予一般民眾（買家須證明自己做人而非做狗）
5.海豹部隊與飛虎隊斷絕關係，以示恥與為伍
6.完全禁止所有武警、公安、popo（包括輔狗）申請簽證或入境美國，等佢地無得去旅行
7.若中央動用基本法第18條直接出老解，中美立即斷交

幫手Spread 去外國人睇到既地方
Please share to the international platforms

外國朋友都咁幫手 麻煩大家幫手傳到外國既資料平台

Please helps us and pass this bill.

REPAY THE ANTIQUE BONDS OR HAND OVER HK.

please pass the act

無論831有冇內幕，有冇死到人，
都要徹查！！查左先知有定冇！

但係！
香港既人權由警察使用嚴重過份武力，濫權濫捕，並且發出各種反對集會通知，阻礙新聞自由開始，香港市民既基本權利已被嚴重剝削！

呢d全部都係已經發生左既事實！

就算831冇死人，就算由今日開始警察唔再使用過份武力，就算由今日開始全部依本子辦事，都唔代表佢地可以當之前既事冇發生過，唔代表佢地可以卸責！

追究警方責任！嚴懲黑警！

8號要集中拎香港警察如何剝奪人權，侮辱女性，傷害市民既一切英文文宣！

要俾國際睇到，一個唔係向市民負責既香港政府點樣包庇警察，縱容黑警踐踏市民尊嚴，剝奪人權！

please pass the bill

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

pushh

Push
推

I’ve been practicing the US national anthem for 2days

push
If we burn, you burn with us

強烈拜託武勇忍手幾日
等美國國會通過左香港人權及民主法案先

721 811 831

推
香港繼續加油

集氣啊

Sir this way

我無嘢講

五大訴求 缺一不可！ 取消功能組別！落實真雙普選！！

4隻眼?
612男教師 尖嘴女急救員 觀塘男仔 銅鑼灣記者

呢招最辣既地方係代表香港好大機會要選一個親美既特首
或者直接係美帝暗中掌控香港

記得要出去集會呀

劉天成身為車務部總監

佢責無旁貸

有責任同公眾交代果晚發生左咩事

9月8日遮打>美領要人!!!!!

全力支持

Sorry 借位呀

777 可能死左啦

今早新聞犒都係字幕
sfns=mo

無咩宣傳咁，同埋係咪無人申請不反對？

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

831

反口就一定架啦

👌

一齊集氣。
pls support hkergs

係咪可以係TWITTER 同REDDIT到推爆?

可以, 不過我英文差

咁更加要推到比英文巴絲幫手

利申: 英文F

even the ELAB is withdrawal, we can't forgive the hk government and police force.
please apply the humanity and democracy act.

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

pushhhh

幾大都要通過

可以去議員twitter留comment

可以抄其他手足

Support. Please liberate Hong Kong.
Sir, we love freedom and we shall make Hong Kong great again.

Please pass the act!!
HKer fully support!!

我要PASS!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Sir this way!

9月8號一定要去
美國等緊我地俾理由佢行法案

集氣

推呀

plz help us

光復香港 時代革命

Let them burn, not us!

This is just the beginning.

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁

721、831

908

9月8美領

唔可以俾777過骨！

sir this way please

great

💪🏻

Hong Kong human rights and democracy act is essential

集氣，記住去領事館，一人一信支持人權法通過呀

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

推
快啲答聯署

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

香港人，還拖！往死裏打！
十點大叫，907一點機場，908美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 令人討厭的建制派議員 ，港鐵和政府設施， 為何要攻敵之堅盾？